藍絲安樂工程同黃絲壹傳媒証明左藍絲只係condom

安樂工程俾人制裁?
中共理尻得你
市都廢市托

相反老黎一出事
黃絲就大手掃貨支持
我地齊上齊落！！！！
絕對唔會當老黎condom！！！！
托吧！繼續托吧！！！